大陸文宣係咁寫：香港幕後黑手被捕 嚇倒西方涉港勢力

心戰分析
大陸其實唔想呢一波香港示威浪潮繼續燒

但如果我地呢個時候 將文宣打入大陸話政府係束手無策 唔知會發生咩化學作用呢

我最愛國 好擔心會燒到去大陸
上面驚到連日本侵華連帶嘅反日示威都唔敢搞驚撥火